積金局突「嚴正聲明」轉軚：BNO簽證不容許提早取MPF

又話最好走晒佢

DLLM

支持移民咁撚爽丫嗱

簽證唔係可以用特衰申請咩
你唔承認BNO關咩事

BNO持有人申請提走MPF被拒 受託人指明年才生效 回鄉證移居中國則迅速獲批

其實人哋靜靜地放生， 蘋果就大大則新聞周圍唱驚死人唔知有人放生， 唔放生唔係問題， 蘋果你搞到之前放生嘅人好難做落去啊仆街

你以為靜靜地就無人做你？
中共咁有默契洗撚搞到今日咁咩

你唔好撚咁天真啦，蘋果唔報政府就唔知咩

積金易平台有限公司董事局成員名單

有冇睇清楚啊， 我講係之前放生人嗰班員工啊， 你估批咗錢俾人走嘅人唔使上身？

放咩嘢生唧，有簽證就批架啦
而家係政府打橫嚟

咪俾人spin去屌蘋果
推上國際戰線好過

真係走就唔志在呢一筆

比我即刻轉晒做高風險，嗱嗱林蝕鳩晒佢唔好益啲基金佬

本身蘋果唔講可以隻眼開隻眼閉，好似以前提供拎MPF都好方便宣誓離開香港再搵個日子返大陸一晚就可以拎錢，但俾傳媒踢爆依家拎麻煩到仆街

不能依賴BNO 護照或其相關的簽證作為申請提早提取強積金的證據

支共港共要當BNO=印仔簿
上面既野唔去認

我宣誓離開香港唔得咩？

連坐囉 解釋唔到架啦

其相關的簽證 = BNO VISA
一樣唔批囉

咁要睇張visa貼紙有無寫明

有寫係英國出就得啦

到時英國政府會識做

拎到咪拎囉, 反正一早預左拎唔到
仲唔走果D真係自求多福

好多人都放棄唔到呢邊份人工
過到去重頭黎過

唔好傻啦